貪得意笠左個月經杯落龜頭到，除唔番，求救

好急尿

照屙

比把刀你自己搞掂

照屙用水壓解真空
拎返出嚟一係滾水煲佢消毒一係掉咗佢

切咗佢

抵死

剪左個頭佢